夏愨道嘅人聽住 係人就散 唔洗理d鬼

無必要蠢到留係到勸d鬼走
今日和理非日
無人救到你
係人就返屋企啦！

Push

推到現場睇到

推

Tui

肯走未呀屌

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

push

講撚明今日全日和理飛
咪撚比啲狗撚到啦又
有腦既同我走呀呀呀呀

返屋企洗腳喇喂！

推到佢地見到

終於聽到LIVE有人講走...

返屋企沖涼啦好無呀手足

721 811

推！！

721 811 返屋企

返去沖熱水涼啦手足們 唔係好快病

佢地唔肯走嗰啲個腦只有不扯不散

唔識Be water嘅真義！

推到得返鬼